獨裁暴力咁爭取民主一定FAIL

獨裁暴力咁爭取民主一定FAIL

俾你成功, 都好快俾下一個推翻, 歷史有眼你睇

唔一定係愛與和平，我都有講勇武，但點都唔會係獨裁咁爭取民主啩，呢個你講唔通

有某部份連登仔好撚似毛澤東， 心底有獨裁思想， 用高壓手段黎令所有人參與佢地行動， 提出意見就批鬥， 雖然佢地爭取好野， 但手段好撚獨裁。

講下咋， 唔係分化啊， 咪撚柒話五毛

請善用起底功能 此post已完 可以禁上一頁

係嘅往績令我忍唔住follow你

得啦 無5毛 有3毛呀 攞去洗啦傻閪

支持和理非

你都係想人覆你個名姐。不了